我宣布發現新群體－留力撚

次次何妖、黑社會吹大雞就話留力

次次吹大雞就話留力就要避，咁唔駛警察批通知書啦，叫何妖吹大雞就得啦

咁即係等同承認何妖黑社會有權力宣布戒嚴？

咁何妖咪仲勁過特首＋黑警？同時有戒嚴＋批通知書權力喎！

次次都話留力到10.1，咁如果何妖10.1又吹大雞，咁即係又要「留力」？

咁樣無止境地留力，留到2047呀？

成日話留力、好漢不吃眼前虧，說穿了就係阿Q式精神勝利！唔好俾藉口自己啦，對家吹大雞，我地更應該叫多D人出黎，唔打交都要兇人救人，之前講果D自衛、救手足精神去哂邊？？？？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

對家:
開始4點記者會，不斷帶風向引我地錯focus
二哥轉劉業成
林鄭主動分化示威者
黑社會越黎越多

我地內部:
分化越黎越多
勇武開始捉左膠
左膠開始搞大台
現場既物資越黎越豐富 但引起既迴響越黎越細
每日出現大量對罵post、飛機post、恥笑popo記招post

以為85罷工後局勢會改變，但反而好多14年失敗前出現過既先兆相繼浮現
講好左不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做
希望唔淨係連登，而係出面既政黨、市民、和理非都要緊記呢幾個原則。

而家每日資訊極多，希望大家撳入一個post討論前，諗諗大家拗黎係真係檢討、反思緊，定只係助長緊罵戰，後者的話可免則免。

沙田？不了

不了

你叫人出去，咁有乜對策？

咁你係咪送頭撚？

最忌係人民鬥人民，個班人收錢做野又同啲狗夾好曬。咁我地去黎做咩？打贏左場運動又唔會贏，打輸左手足會不必要既傷。輸贏都會比狗咬

百害而無一利，我諗唔到點解樓主咁諗

比人打會比人拉
打贏都會比人拉

不了

哦，咁以後一吹雞就避，政府最開心～我代政府多謝你

水人出去？

依家擺明警黑合作，你出去俾人打完斬完再拉，點解要去送頭?

仲要俾你打嘅黑社會可能只係受拳腳傷，你會唔會帶刀帶水喉通去打佢哋先

我發現你係分化撚

唔出嚟嘅手足已經唔係話驚傷亡被捕
而係冇必要幫中共造新聞，去令到我地輸
你貌似咁落力想嗌大家出去 又激將法咁
居心何在

露出真面目啦無理就發爛渣

記得星期六叫你啲人企好啲啊，交足貨。

咁你以後仲上唔上街？淨係死守幅牆？
事實係如果何妖吹雞就要避，等同承認佢有宣布戒嚴嘅權力。你係咪認同何妖有權宣布戒嚴？

921冷處理原因: 中共圈套黎，想我地群眾鬥群眾，跟住淨係得手足比人拉。然後轉移焦點，令我地犯錯。

唔做野有咩好處:
1:成班愛國者係度搗亂，商舖落閘，間接幫我地打擊經濟
2:我地唔去干涉，就唔會忍唔住還拖，黑警就冇得拉人
3:黑警對住愛國者搗亂都唔做野，可以幫我地輿論上彈

唔做野有咩壞處:
1:除左勇武手足周身唔自在之外，基本上沒有
2:連儂牆被撕，不過好少事，撕一貼百

相反921出黎應戰或反擊會有以下風險，中正中共圈套：
1.手足被打然後拉，對面可能咩事都冇
2.唔知點解對面有人訓底左，影響觀感，嚴重可能會引起美國法案產生變數

所以最好咩都唔好做，黑衫都唔使著，唔好守醬。最緊要後生手足咪落單。

減少不必要嘅損傷，擺多啲精力係啲對準到目標同make noise嘅事上面有咩問題

同日有光復屯門
做咩要去沙田？

唔好扯開話題啦

政府最唔想人上街，呢個人所共知

而家等同將戒嚴權力外判俾何妖。你答唔到就唔好東拉西扯。

屌你老母想引人送頭呀

咁如果何妖又吹雞去屯門咁點丫？

咁請問個目標係咩？日日淨係鬥快貼牆呀？

好丫，咁留力到2047吧啦
政府最想你地留力，最好日日響屋企唔好上街。

R爆頭都諗唔明打廢老同爭取民主有咩關係

肯定唔係同啲爛仔打，同啲狗衝突都叫做挑戰緊個政權，同D牛屎fucking幫打請問可以帶嚟啲咩？

10.1一齊賀國慶

你要承認何妖戒嚴權力丫嘛，fine~

留力到101

支持樓主去沙田
唔好得把口

樓豬講嘢點解咁藍絲feel

I don’t wanna get arrested for fighting with thugs
Sir

同狗衝突唔係送頭？
而家係d狗將執法權外判俾何妖呀你明唔明呀？

原來咁就叫戒嚴

歡迎樓豬自己1個去

以家有話唔上街咩
個日又屯門又元朗
係到偷換概念

三個可能：
1）冷氣軍師叫人送頭
2）警犬呃手足出黎扑頭
3）何妖呃手足出黎覆卓

樓豬你自己去沙田啦

星期六 黑+警 裝備 權利 手段 齊曬
唔想手足越黎越少...

不了
岀去互片做乜撚

政府將執法權外判俾黑社會，而你地就選擇去避，響政府眼中即係呢招work，以後你地一要出黎，就次次都吹大雞。

咁都唔明，我都冇辦法。

避得一時，唔避得一世。

如果新聞見唔到有人去打鳩何妖即係你都係留力縮頭撚
拭目以待

你想畀下馬威班垃圾咪自己組小隊去捉落單囉，我絕對支持。真勇武係用行動說話嘅。

唔去沙田咪去屯門
屯門唔係上街咩????

依家唔係避完就唔再出去喎 你做咩咁想人送頭
又想好似淘大咁

冇人驚班黑社會
係驚執尾刀個班狗

9.29

9.29

瞄準啲

不嬲講講佢地撕完就出去貼返，幾時避？
班藍絲會唔會企係度事守連儂牆呀，有我咪出去打囉

922 有和你塞
929同101 又有遊行
邊度講留力到2047
921出去既弊多於利 做乜仲要做
Be water 知進退

okok 樓主你咁想出
我同你出 留底tg 聯絡

唔係留力 係同班藍絲何妖手下打有咩得著
私了自衛完全合理亦十分支持
唔通佢地撕牆但無人整緊牆既時候無啦啦去同人打交啊？
你話佢地無啦啦走黎打柒你就要還拖啫

敵眾我寡 敵進我退
be water

呆撚鳩樓豬
一係別有用心
一係蠢過豬系

絕大部份香港人都無諗過/心理準備要黎真，個個都沉醉係和平集會不會受傷既假像

反話無用架
人地講明入沙田警黑合作
你叫我地去送頭？
不了

打老黑對成場運動有乜撚野用？

希望樓主星期六係沙田旗開得勝
打到班黑社會片甲不留
我就留番係屯門同元朗
我唔會同樓主割蓆
兄弟爬山，各自努力
樓主加油！

不推文回覆

樓主，收皮，又block一件

但個日有其他活動，點解要跟對手啲行程，唔跟番自己嘅行程
到時佢地想你去邊，佢地就吹雞話自己黎緊去邊，咁係咪又要跟晒去先

你咁勇唔打黑警？
打鄉黑有咩用？

所以你想出去同佢地打交？
呢個行動同對準政權及五大訴求有咩關聯？
如果單純無目的去打交，我見唔到故意出去個理由。

我宣布發現新群體 - 黑警

你自己一個出飽佢

得啦
收到

解放軍落來我地要做d咩？
返屋企訓教
同樣道理
自己人搞嘅活動點都出
人地搞嘅活動做咩要去

推

嗰日我地本身喺沙田有活動？叫人唔好踩場等於避？
依家好肯定啲狗&鄉黑想我地call馬出又打又拉，你想自己開無雙係你自由，不過如果你唔係鬼就唔該用腦諗下利弊

Be water 自己體會

明知人地擺好陷阱仲踩上去？
咁叫蠢

921沙田戒嚴

我支持樓主你一個人出去扮受害者

等班爛仔自己玩飽佢
樓主自己去沙田應戰

只係be water姐

出去就係對策 人多怕條撚
就係怕你地唔出

我都發現一種

怪責撚

希望到時見到樓主1打100
唔好得個講字做冷氣軍師

有一個戰略問題... 其實... 成個香港咁大... 有咁多連膿牆 點解一定要吹雞去沙田？就係因為對家話去沙田？沙田都唔細啦 如果全沙田人都出黎 都多過對家既人啦... 與其我地入晒沙田... 不如咁多位手足留返喺自己嗰區組隊... 保護自己地方既街坊 路人 同牆 咁樣會唔會好少少
P.S. 唔好diu咁大力

五毛狗同黑警今次進步左
轉個手法水出
收皮啦屌你老母！

手足出咗去畀人拉係咪你負責

不了
人地用刀 我地用咩

自己選擇喇 無謂逼人唔好出 出去嘅自己評估風險

去送頭不了

左膠開始搞大台

有乜對策？

對策??

哦，咁以後一吹雞就去，何妖就最開心啦，去到嗰度擺空城計又得，同黑警合作圍毆你又得，如果佢日日吹雞，咁唔使做其他嘢啦，你宜家係抗爭定係打交啊，咁容易就俾人點，我代表政府同何妖多謝你。

有人幫你做到想要既結果（商戶恐慌），咁做咩仲要出去？

巴打係咪壓力大想搵人發泄下？係既唔該自己搵方法，唔好搵人送死。

敵進我退，咁耐都未明咩？琴日不廢一兵一卒就停左場賽馬日已經係好例子。

屌！一語道破，香港人好蛇𠺌
識時務同懦弱真係一線之差

不了
樓主自己一個去is ok

921以直報怨

而家黑警將執法權外判俾老黑，老黑就係黑警一部份，你話有冇用？咁都唔明冇辦法。下次一要上街又吹雞，你就一世都咪駛旨意再上街。

咁你呢啲叫咩？無腦送頭撚？

樓主自己去啦

屌你老母，顧全大局，唔好民鬥民
何君堯呢啲撚樣你唔比attention佢就會自動收皮

又黎開心論？

出去打班黑社會既意義係邊？
首先手足又唔會打撚死佢地
然後手足去到俾人打完再俾班狗拉入去坐十年？
做人要有PR，政治更加需要PR
無必要下下都硬碰硬
我地避其鋒芒，唔代表我地以後都唔出黎抗爭

從來人數就係對策，你問2百萬人上街行，係咩對策

樓主想出自己出
俾人打唔好上黎開po搵支援

樓主講既野適用於對抗暴政
不適用於對付藍絲吹雞
你話林鄭會去就應該吹大雞

樓主死黑警咁中意送頭自己去啦

連儂牆一早講好左撕一貼百
無啦啦守麥9
為打交??

講L左好多次，而家黑警將執法權外判俾老黑，老黑就係黑警一部份，你今日唔打，下次你要上街人地老黑就吹雞，上一次吹一次，咁你一世都咪駛旨意再上街，黑警連批通知書都慳返

咁都唔明，冇得救

敵進我退

民鬥民，漁人得利。邊個最想見到呢D事發生?

問你點解要去送頭你又唔答人

屌 人地講明吹大雞入沙田 搞鳩佢地其他地區d檔口咪得

又係「留到 2047吖笨」 嗰啲傻閪

唔係叫你唔打 係921 唔去 10.1 咪開打囉

唔該唔好成日講到咁極端 又唔係話次次都唔出 只係停一次 唔好俾中並陰到啫

唔好咁魯莽

十一人地吹唔吹雞都出 係全部人出 唔洗留力
至於今個星期六 捉落單可以 打大交不了
牆我不嬲覺得唔洗守 撕一貼百就可以 仲可以更新添

要嘈同傾嘅不如善用不推文回覆

外國記者提晒水叫人唔好去沙田
我信外國勢力

明知係伏仲專登去送頭?不了
21去完屯門再去元朗都仲得啦，邊洗留力

夜喇 收皮啦

都on9
人哋吹大雞咪由鳩人哋吹 關我哋撚事

我哋叫人一定仲多人
不過原因
就一定唔係因為對家吹大雞 而我哋就要吹去兇返人

D 老黑係咪日日傍住d 狗一齊行先？係咪幫手巡邏先？

一日半日咁樣吹大雞，都做要唔知係咪，就已經講到如臨大敵，要殺到人片甲不留咁，你係咪驚左少少呢？

要嘈同傾嘅不如善用不推文回覆
推文宜post，
929全球反赤納粹

點解要俾何妖拎主動權

樓主，我完全理解
事實上係，如果一開始就靠一班留力撚散水撚，條例一早就過咗
好在改變歷史永遠唔係靠一班懦夫，好在抗爭仲有一群有勇氣有智慧嘅手足先可以撐到今日
共勉之

訓撚醒未 講左三個月打遊擊 毛魔16字真言 你係咪文盲唔識呀！ 敵進我退！而家我地退去再光復屯門轉移目標 你去守沙田？想重複淘大事件？

去屯門咪打囉，唔明點解要跟對家rule玩。我地有屯門，唔好分流走啲人

起底 block 上一頁 不推文

be water

佢吹得幾多次雞姐?
日日吹? 維穩唔撚使錢阿?
一個月最多咪俾佢吹幾日
點解一定要係個幾日出去送頭?

不了...

此po已完

我從來冇講過淨係要出沙田
何妖會出沙田只係個記者講，如果何妖去左屯門元朗咁你仲出唔出？如果何妖去到邊你就避，咁以後你地搞活動何妖吹夠18區大雞，咁你一世都咪駛旨意再搞活動，而政府係最大得益者

佢係要用到何妖吹雞恐襲咪做 到時佢真係有人出黎戒嚴梗係等佢玩空城 咪睇班狗做唔做野 藍絲成撚日講反暴力 警察先有治安呀嘛 佢要咁玩梗係由佢 夠膽日日吹風恐襲
睇下點

咪玩分化啦 睇定先 今次真係不了

我地入元朗騎牛牛
樓主一人獨守新城市
沙田既和平靠哂你

呢個唔係留力
而係星期六又唔係咩特別日子
做咩要手足面對d咁危險既處境

啲冷氣凍唔凍呀 五毛哥

係啊，點解一定係沙田？如果何妖去左屯門，咁你地點？又係避？
咁下次你地搞親活動，何妖吹18區大雞就得啦，反對通知書都慳返添！

正解 佢周圍吹雞 我係咪要跟住佢全港走？

你唔想俾人拉呀？一世匿響屋企做冷氣軍師囉

樓主驚無錢收

你搞清楚先
本身921就唔係去沙田
係去屯門 之後去元朗
而家對家921話搞沙田
咁點解手足仲要去沙田送頭?
而家冇話唔去屯門喎 只係叫人唔好去沙田咋喎
呢個係先後既問題

留力嘅問心係咪前線？
你地本來就唔會郁手啦
講咩野去定唔去丫

921如果要出去一定係場硬仗
預左有過百位手足比人拉

你話突發事件
緊係要支援

但可預計既衝突
點解唔避重就輕

雖然樓主出左個term好好笑
但大家都係要不割蓆不分化不篤灰

咁多人想避，又共悉又剩，唔跟就係鬼，咪又係搞大台，政府最想你地成世都唔出添！

弱智仔
用番你個無限延伸推演
咁出老解係唔係都要出黎啊

下下死衝，又唔係揸住架橕衝出黎有咩用
你話而家全民武裝，我就同意你講法要衝出去
而家對家就揸哂架橕，但你揸架橕就比黑狗拉，係一個不平等既戰場約戰，除左on9 我諗唔到第二個形容詞

抗爭條路有排行，重要打緊逆境波，更加要小心選擇戰場

屌你老味你真係ON撚99
今次我地入屯門 佢吹雞入屯門 我地咪打囉
但大家都唔同地方
點解要特登去人地個場送頭?
正如佢都唔會個日入屯門俾我地打啦

個post好鬼

要搞清潔邊個LEAD住呢個運動 同6月到而家呢個運動

612啲人出黎係因為立法會二讀
921想問唔出會有咩影響?

無需硬碰
落單狗

我又唔明啦 嗰日出嚟為咩？為牆？
唔係話要避何妖 係佢做嘅嘢對我哋冇影響
同我地對政府一樣

唔好意氣用事 出去送頭

blocked

挑，我邊句有話一定要入沙田呀？一直以黎都係個記者話何妖會去沙田之嘛，自己理解能力差就返去讀多D書先啦7頭！

咁又啱
跟本反修例從來唔係靠佢地
隨時佢地已經留力留咗三個月無出過嚟

係呀, 我地就係要直接承認何妖係可以宣佈香港戒嚴!!!
咁都唔撚明..........

人地吹雞要玩沙田，你就自己衝去沙田。咁好玩啦，下次黑警要拉人，唔洗等你班人搞遊行，直接叫何妖吹雞就可以捉到幾十個勇武，仲唔洗擔心捉左唔關事，既方便又快捷

咁何妖結果出左屯門元朗咁點？你地又要避呀？

分分鐘又一人圍亞視一樣有noise
OP仲唔去等幾時

咁你講撚到明話我地避丫嘛
佢921 18區清潔有屯門份架喎
咁而家有冇人話唔出屯門呀屌你老母

仲騎劫留力做 Be water
9月前就話等9月美國復會留力
跟住就等十一
十月就會話等美國國會審議所以留力
十一月就會等區議會選舉 唔可以民意逆轉所以留力
十二月就等1月1要留力

一直以黎都只係個記者話何妖會出沙田，咁如果何妖去左屯元咁你仲出唔出呀？

起一起底 block得
分化撚

打麻將都識牌靚先做大牌
下下三番搏你清一色咩

你要贏 定係搏盡無悔

打過
一路都唔係叫人唔好出 係叫人唔好理啲牆住 由其佢吹大雞搞沙田牆 沙田係可以唔去

同埋本身由一開始有連儂牆都係話唔守架啦
拆一貼十嘛
佢今次係話去拆牆
咁拆撚完第2日咪去貼返囉 做乜撚野姐

Exac7ly

事實上何妖唔會日日吹大雞, 因為全部都係要維穩費
如果真係咁多人愛國何妖又叫得郁, 612打後就一早日日18區混戰啦

睇清楚形勢好無?

Be water my friend

決戰921就算贏左可以achieve到d咩？

除非你見到一擊即殺既中共大春袋，如果唔係拖長戰線，等外國勢力插手支援係最好做法

2000000係表達民意
你企係班撕紙狗面前
之後呢?

On9

自己諗下如果係可以無限吹 一早咁做啦

講到尾 收錢做野

你岀去

又阻嚇唔到佢地下次唔岀

又要比狗針

又無政治訴求

宜家係咪要學南邊圍打保家衛國旗號打thug war?

ok 你話係咪向惡勢力低頭

咁岀解放軍又要岀去同佢對抗？

點解話岀解放軍就返屋企瞓教？因為己經達到焦土目的

同樣地 呢班收錢撚樣 無人同佢玩對抗 根本做唔到野

無價值 影響唔到我地既抗爭示威活動

元朗728就係一個應該對抗既好例子

我地光復行動 佢地岀黎搞事 打到佢仆街 最後對家岀都無岀 因為咩？無著數囉

宜家你調返轉頭鼓吹手足玩地頭主義 岀去搞返人個活動 = 送頭 = 無著數

你唔岀 垃圾做唔到野

何妖都係要照比錢

警黑合作照樣會上演

照可以屌狗

無手足需要有受傷風險

屋企食花生 睇警黑鳩企

一走又可以無損擴建牆 撕一貼十

可唔可以説服我點解需要去同佢地玩泥漿摔角？

2019年中國維穩費一萬億，撥一億俾香港，夠唔夠？

怕條撚係怕佢做咩?

分化撚唔想人入屯門

屌 鬼

睇樓主下下最尾都要打"！"就知係藍絲廢老黎

我從來冇話過一定係沙田，沙田只係個記者講嘅，唔撚該睇撚得清楚D!

明白blocked

敵進了 怎麼辦

純對似對家派黎搞分化
一係無腦 智商不足

人地吹雞何必送頭
佢哋維穩費有限
吹到幾多次
我地d手足勇武仔買少見少
打贏又比狗咬
打輸又比狗咬
點解要同班狗鬥吠？
一日唔出唔代表之後唔出
佢哋搞臭個場
無人夠膽出街
戒嚴一日
你估d商家佬唔會嘈？
佢哋吹雞出黎打空氣
市民唔敢出街商舖拍烏蠅攬炒
一雞兩食唔好咩？

今次對家話要3萬
我當1萬收錢
每人當1000
呢度都1000萬啦
夠你出幾多次?
仲要收錢既一定唔止咁少
上面D乜乜宗親會又自己袋咁D
1億你估好撚多阿?

拿, 你就鳩up一億出黎我就有數據
想問612直至今日何妖吹過幾多次大雞?

唔講以為聽日沙田有活動

喂 咁下次藍絲撐警集會撕牆
係咪要吹雞去同佢地打過？都有老黑架wo

上街可以地大人多

沙田 人多就逼死

點解 唔等班黑社會 攞曬武器出黎?
再打999

佢拉左 等於收黑底皮
唔拉 = 再一次警黑合作
有時不作為 都係一種行動

不如你爽快承認自己貪生怕死好過啦，7頭
我送多d感嘆號俾你！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

大家要不推文回覆

l

你慢慢去同班嘍囉打，好行唔送

佢吹雞未吹雞lor
平時救人勇武係遊行嗰陣時

打仗永遠係打有把握嘅仗
除非吹雞一定吹夠數可以打贏人
否則無謂作不必要的犧牲
連儂牆拆咗可以再貼

最後，請善用不推文回覆

上星期六日，淘大與砲台山，同樣是支共出兵，結果呢?
更遠的元朗7.28, 8.18, 8.31，次次都吹有刀手殺手，結果呢?
網軍太多，連登廢咗

佢踩場實照去再同佢打，明唔明個重點係主動同被動之分

中国官方公布的今年中央级别的公共安全支出将近一千八百亿元。但也有国内媒体报道说，今年全国的公共安全支出， 也就是所谓的“维稳费”，将近一万四千亿元。与五年前相比，这是个什么概念呢？而巨大的维稳开支又折射出哪些社会问题呢？

中国今年“维稳经费”再度曝光。香港《苹果日报》3月11日发表的署名文章，引述广东《21世纪经济报道》稍早前引述官方发行的俗称“图解‘国家账本’”的数据，今年的公共安全支出预算占今年全国一般公共预算支出的5.9%。如果按这个比例以及235244亿元的基数计算，中国的公共安全支出的预算高达13879亿元，比军费还高，2019年中国军费开支是11900亿元。

维稳费用在中国官方文件中被称为“公共安全支出”。早在2009年，中国的“维稳经费”为5140亿元，而国防预算支出为4807亿元。中国财政部在2012年财政预算案中称，公共安全支出1880亿元，增长10.9%，主要用于“完善政法经费保障机制， 提高基层政法部门的服务能力。”2013年，财政预算案正文并未提到近8000亿元的维稳经费，但在该报告的附表“公共安全”一栏，列出 “2013年预算数为7690.80亿元”，增长 10.8%。与今年1.39万亿元相比，五年维稳费用增加近一倍。

维稳费增加说明官民关系紧张

长期受到维稳人员限制自由的南京异议人士邵明亮，本周四（14日）接受自由亚洲电台采访时表示，今年的维稳预算达1.39万亿元人民币，表明中国官民冲突事件不断，社会矛盾日趋激烈：“维稳费1.3万亿高于军费，而且限制逐年增加，他们恐惧，说明国内的矛盾将异常的尖锐，异常之激烈。中国人反抗，各类群体事件，现在是风起云涌，暗潮涌动。”

广东省维稳费全国居首

香港《明报》本周三刊登香港浸会大学高级讲师吕秉权发表的文章称，中国去年用于维稳的经费已破13696亿元，按照近年中共维稳费每年约10%以上的增长惯例，预料今年实际维稳费用将突破1.4万亿元，达到历史最高水平。吕秉权翻查中国国家统计局出版的最近6年的《中国统计年鉴》发现，2017年维稳开支的前7大省市区，排名依次为广东、江苏、新疆、山东、浙江、四川和北京。其中，广东的维稳费为1214亿元，占中国大陆31个省市区地方总维稳费的11%，排名第二是江苏。中国财政部向全国人大会议提交的2019年财政预算草案中，今年的“公共安全支出”为1797.8亿元。但其附件中的“公共安全支出”仅为“中央本级”的开支，并不包含“中央对地方财政补助”及“地方预算”开支。

旅美学者，公益人士杨占青对本台表示，长期以来，中国政府并不设法解决社会矛盾，改善民生，而是强调“维稳”，也就是掩盖矛盾：“就是要把问题捂起来，把提出问题的人和谐掉。在这种思路下，积累的问题就愈来愈多，涉及到的领域也愈来愈广阔，比如食品安全，疫苗及药品安全，土地，金融等等。这样的话，他的成本就会愈来愈高。另外他维稳的范围也不限于中国大陆，香港、台湾，甚至在泰国抓人，都有维稳的影子，维稳的成本没有最高，只有更高。”

先不論香港人有冇呢個覺悟同行動力，要打點解唔打黑警要打黑社會製造民斗民現象
如果我地主動攻擊黑社會，係外國人眼中同黑社會、藍絲有咩分別
我真係唔明

都唔知為抗爭定打交
你有節目，人地踩場，佢地自己抵死。
人有節目，你有節目，有衝突在所難免。
但人有節目，你冇節目，你去果度做咩野？前題係其他區自己人有節目。

有同你割有阻你去咩？支持你去開無雙

樓豬引戰撚黎，個個post 都叫武力升級， 咁撚鍾意打交21號睇你表演啦
成日話咩次次吹大雞，唔撚駛錢架吹雞，有咁多錢一撚早吹足365日啦on9

跟樓主 比人打死都似

我有話過「主動」攻擊咩？
如果藍屍當街打人，不論係邊區，你點做？

收咗錢驚交唔到貨呀

數據呀！駁丫？

其實你知唔知你呢篇係quote返第一個source?
同埋睇哂都見唔到香港一億維穩費喎, 再搵過啦廢老

仲有你未答我612到依家何妖吹過幾多次大雞

水人出去人民鬥人民 然後拉9你

的確每次都話留力係有問題
每次都要係盡力抗爭
不過都仲要盡力不被捕
每次都唔會係end game
宜家係長久戰爭
明知有伏唔去就唔好特登去中伏
每次都係被動 被挑釁 被攻擊先反抗
先撩者賤 堅持自己唔做撩人者先令各個戰線可以擴展
呢幾個月不嬲都有藍絲團開集會
都唔會有刻意去硬碰
We are the avengers not the prevengers

如果本身係光復沙田，我地因為對家吹雞而取消就話唔應該啫

但而家本身活動喺屯門，點解要特登去沙田配合佢地劇本，放棄我地本身嘅活動而且手足重有可能受傷同被補？

仲有休息撚,成日話好累,日日都咁趕
叫人放鬆

打狗又好，打黑又好，其實都可以用下計，唔使硬碰硬
而家何妖吹大雞，佢班團隊就會在明，完全曝露。如果有人喺暗角搞佢，佢地損傷會好嚴重，而且未必會搵到個搞事者。所以佢地根本驚過你。

當然基於唔分化既原則，有兄弟堅持要出去死過，我地係要支持，就算唔同意佢既做法

哦～咁你一世貼牆囉，冇所謂架。各有各做丫嘛。

樓主個ON9仲未答到D人問題
1. 講到中共維穩費咁撚多, 點解香港唔係365日24小時不停有人出黎?
而只係1個月1-2次?
2. 點解當日我地屯門元朗有活動唔去支持 而係去踩人地場送頭?
3. 話何妖吹雞我地就避 但何妖個日18區係有屯門份 請問屯門活動有否就 此而取消?
4. 有否試過我地本身個日有活動而對家吹雞 我地就取消? 呢個幫你答埋, 冇

無所謂咁你就收皮啦

北角嗰日遊行對家嚟挑機自衛當然正常
依家人地吹雞你去搞人咪即係挑人機
當日自衛都大量手足俾人拉
呢次人地吹行雞分分鐘仲又嚟721翻版
仲走出去送頭?

我有話過一定要去沙田咩？邊一句？
一直都係個記者話何妖會去沙田
咁如果何妖拉大隊去左屯門元朗，你又點應對？

我邊句話過一定要去沙田？quote出來丫?

答啦屌你老母臭系
921何妖吹雞有屯門元朗份架
屯門仲要係4個地點
咁我地而家有冇話取消921屯門個光復行動同元朗靜坐呀
冇咪即係冇避囉屌你老母

乜乜乜最開心論

長期戰 選擇自己有利戰場有咩問題？
明知係陷阱都去唔係勇武 係蠢

係咁叫人唔係針對港府，係
又升級唔係又升級，想點

樓下講得好啱 唔通佢周圍吹 我地就周圍走 大家要記住 我地保護既係人 唔係牆 如果沙田友唔落街 佢地又去晒沙田 我地可唔可以去返元朗 屯門搞返佢地既場 咁又得唔得呀？至於你話何妖吹大雞... 佢係咪真係吹到先？吹到 又有幾多人呀？有冇十萬人呀？一萬都比多佢呀 最後... 反對通知書有用咩？我地咪照出黎 我地只係通知班狗 所以手足以後講野可以心平氣和少少

係啊吹唔到幾次

就揀去遊行嘅日子夠晒

同埋而家有冇人話因為佢呢個清牆行動
而之後唔貼返文宣呀?
冇丫嘛 冇既話你話我地避乜撚呀?

呢個關鍵時刻真係唔好兵行險著
人權法係美國籌備緊
香港人宜做一定要方向正確（9.29 10.1）

呢d旁門左道嘅伎倆 今次真係要無視
可預見到時一定有黑警扮示威者同鄉黑互打
唔夠打再上連登開post吹雞叫人落區幫拖 實則送頭

9.21 忍 一定要忍！
邊個叫人去沙田送頭既 司馬昭之心

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

寧留力別送頭

而家問你呀
有邊次我地有活動 對家吹雞踩場
我地有避呀?
冇丫嘛 咁你嘈乜撚姐
個腦同樓主果個一樣坐撚住左?

我地打贏入差館，打輸入羈留病房

既然「921何妖吹雞有屯門元朗份架」咁你做咩咁執著何妖一定會去沙田丫？定係你響度期望緊何妖淨係去沙田唔去屯元搞你丫？
如果何妖去屯元你唔避，咁就最好啦，至驚到時又有人話要留力留到下世紀咁囉！

好似當日光復屯公，個情況同淘大個日何其相似

不要推鬼引送頭POST

大家都明你係政府職員既

樓主引人送頭？

得你咁講咋
邊撚到有人講話921要留力唔好出屯元姐
唔好柒左就SPIN去其他冇發生過既野上面啦

吾係話留力錯

實質你會同執法掌權者鬥，定第三方勢力鬥

政府次次派條靚同你打，然後扮中立順手拉埋你

比着我一定打底大佬，掌管埋條靚，然後清算搞鳩我嘅人

樓主唔該用下你
822好似814照版煮碗。
814 有天水圍遊行沒不反，點知被人引左去淘大開戰
822 有光復遊行沒不反，點知被人引去沙田圍城
樓主醒下啦。

手足 好波佢只要吹入屯門 我個人係推崇「以直報怨」同埋 我地今次主要係 再次光復屯門同元朗

一方面話921唔守沙田，一方面話921元朗靜坐，你哋覺得元朗出嚟嘅黑社會唔會守元朗定係北角福建佬唔識搭港鐵？

你家下係個目標係推倒何妖定五大訴求？
出沙田 俾你打贏 對五大訴求有咩幫助？

獅鳥嘅精粹係喺鏡頭下運作
比人影住人鬥人冇着數

921沙田不了

北角囉屌你老母
富臨點出名你唔記得?

試一次北角，work喎
今次試18區，你班病夫又縮喎
咁得啦，次次你去遊行，佢就吹雞18區打人

大家以後留返喺屋企鍵盤抗暴

721 2個月 屯元一定多人
佢夠膽入黎踩場 大撚把人招呼班牛屎佬

我係 p 牌， 無得推， 但好支持你嘅分析。

你而加呢個講法係好有主動出擊意思喎，講到一見到藍絲就要私
當然如果有當街打人，有人一齊咪私，呢個係共識
而加都開始會還拖，大家都有眼睇
但如果對方主動吹雞吹成一萬人，對象又唔係黑警，何必特登出去打

如果嗰日佢地吹雞去屯門 元朗... 咁當然積極行使「自衛權」啦 仲問？

你老味個日我地活動係搞北角?
你係咪記撚錯左呀?
搵返當日時間表出黎睇下啦
北角係後期話有手足返屋企個陣俾人打先吹雞去報仇咋

我一直屌緊果D係唔係都話要留力嘅人，你自問唔係嘅做咩仲入黎?

我從來都冇刻意分沙田定屯元，一句都冇講，你自己c眼未睇清楚就對號入座柒左就唔好屈人，我屌果班人唔關你事。

咁你咩高見？
去沙田同佢地死過？
咁大決心去死過
點解唔去新屋嶺救左手足先？

次撚次預先文宣定
有晒時間表既活動
邊撚到有1次係因為對家吹雞而取消?
係冇阿
你搞撚清楚時間地點目的先講野啦

我有話過一定要入沙田咩？邊一句？

咁啦 各有各做
我地去屯門元朗
你自己班馬入沙田同佢地抽

你出啦 兄弟爬山 手足會尊重你去
你到時上來即時直播

藍絲嘅身教你都唔領情
人哋喺嗰度搞集會你仲中個頭埋去
咪俾人打到仆街囉
敵進我退啊

你咪水人出去
手足有事你負責？？
唔好將活動變成去打架啦

你都識講遊行啦，遊行有晒明確目標，我地主導，佢搞事咪打囉

講明先
我係同意上次北角咪撚理佢，班支那狗冇辦法次次落香港，唔需要理

今次唔撚同，佢吹足18區一定好撚多藍絲廢老出嚟練膽
你今次逃避，會令佢哋更加放心出嚟打人
屌你原來香港人咁撚廢，一吹雞就縮，俾我都出嚟打人啦

唔係留力呀! 諗清楚
係對家2邊(黑社會同黑警) 一齊夾手引蛇出洞

PS: 善用不推文固覆

我夠知一早有文宣啦，我屌緊果班人唔關地理位置事，係度度都有，你自問唔係避嘅就唔需要再搭爹

個日有遊行做咩要去沙田呢？

樓主

港島東遊行唔撚係北角
你落咗嚟香港幾耐?

屌你就係冇撚打啊，縮晒啊

don't be 送頭撚

我有話過一定要入沙田咩？係個記者話何妖會入沙田之嘛
唔好以為自己好撚醒啦

又黑社會 又黑警 不了
人地叫你去 你就要去？
叫何妖黎屯門啦

又唔係自己人活動點解對面吹雞就要到先

港島東遊行有取消?
行撚到去太古俾速龍打個D唔係手足?
而家講緊有冇因為對方吹雞而避/取消活動喎
定還是你可以唔經北角行去太古?

你點知何妖一定只係出沙田先？

分化撚+水9人出去，可以無視

你都on99我講811啊

不如你講個日子出黎啦
北角最少有兩次係手足打撚到班福建佬走
而唔係近期炮台山個單

不推文回覆。水人出去又無對策又無講出去做咩，好鬼

3個月啦
仲人多怕條撚
醒吓啦

撞到正咪打囉

咁何妖話去長洲搞, 你係咪又跟佢入去呀

結論: 樓主on9

真心果句，如果你係崇尚言論自由，人地嗌咪柚人地嗌囉，挑機把托？
唔係話缷，總之係
我地搞O既野，佢地夠彊黎踩場O既，咁就一定要還拖。
但如果係人地搞O既，我地走去踩場，俾人文宣入又俾人打又俾狗周，On9仔先會做。

而8月11日單日已使用361枚催淚彈、27枚橡膠彈及14枚布袋彈，警方有組織罪案及三合會調查科(O記)高級警司李桂華之前曾表示，當晚6時半至9時半警方曾為保衛尖沙嘴警署而發射8枚布袋彈

即係你覺得我地咁樣係避左?
811手足冇途經北角? 係太古站俾速龍衝入去打個陣D人點行去太古?

咁你921有咩節目?
你唔留力，果樣野都要睇下值唔值搏架?
10月1係匪國誕生紀念日，個價值完全冇得比

不分化

淘大 領事館 炮台山有冇呀？我地開始進化緊啦，欲速則不達，更何況何妖唔係主線

想帶風向？

所以咪話囉，明明進化緊，幾日唔夠又突然退撚晒

依家又玩共識，玩唔聽話就係鬼

痴撚線

要留力下場

笑撚死人咩
自己講緊咩自己清楚啦
吹風向吹得你咁撚蠢

咁你有咩正名 可以叫哂所有手足去打班黑社會？

要打我都打大佬啦 主動打條靚托咩

收皮啦
mon po狗

咁都好分化

人地吹雞要錢, 點可能日日吹, 我地就靠信念同大義, 少一日唔算多, 咪傻

原來我地811係維園集合
個陣未行到北角 有手足係北角俾人打
之後去到北角D福建幫走晒就等於我地縮
最尾行撚到去筲箕灣添啦
縮?你老母就真係縮啦
你咁講點對得住個日係北角太古俾黑警打/拉既手足呀

班人係咪覺得唔去就等如輸咗

唔該 重複多次 示威者行使武力原因係保護自己以武制暴，而唔係主動挑事

就好似唱歌 就唔會文宣，遊行

勇武一定後生

屌你係咪昏迷咗，咪就係搭地鐵囉，邊撚度有行過北角
北角班福建佬等人等咗成日，等到燥連警察都打
鍵盤都算，連直播都唔睇你到底做緊乜
利申:有去到北角探路

講明先，我嗰日都支持避北角
但結果係乜？就係見你避，就更加氣焰，更加落力吹雞打尻你

你淨係需要答我一句，
你今次縮，下次遊行佢又吹雞18區打黑衫，而且都一樣夾埋黑警
你點做?唔出?

我上面一早講左
本身有遊行 人地踩場就打
本身冇 我唔建議去送頭

同埋我講左幾次
黎緊921何妖吹雞係有屯元份
但都冇人話唔出去喎

問題係, 何妖話個target係清連儂牆
連儂牆的確冇必要守

敵進我退，同一日去第二度玩，邊度有留力呀？班狗響嗰度set 曬場，不如諗吓接佢地放學啦

首先今次嗰班同真係支那落嚟嘅福建佬唔同，一定好撚多覺得自己好打得嘅地區廢老出嚟
你逃避就係佢幫壯膽，佢就更加大膽，更加多本來唔夠膽嘅廢老出嚟打人

你淨係需要答我一句
你今次縮，下次遊行佢又吹雞18區打黑衫，而且都一樣夾埋黑警，但因為見你縮令佢規模更大
你點做？重出唔出？

你淨係需要答我一句

下次佢吹雞搞長洲, 同黑警set 好晒陣
你係咪又入去同佢死過?

今次點同，何妖一早講哂放哂放已經霸左有利位置

我地某某然過去同佢地有咩分別？

如果換成我地搞遊行集會先，佢黎搞事，道理就係我地個邊，還拖保衛香港就出師有名

咁既道理你仲吾明？

你淨係需要答我一句
你今次縮，下次遊行佢又吹雞18區打黑衫，係唔去遊行踩場，等你行撚完先打
而且都一樣夾埋黑警，但因為見你縮令佢規模更大
你點做？重出唔出？

你既說話我認同
但都要睇事情既context，而定對家既目標係『死物』
佢地拆完我地再落去貼過就係，做乜要浪費人力落去同佢博命？
如果係遊行既時候發生何妖吹雞打人，咁當然即場打鳩到佢爆啦
但而家佢既目標唔係人係死物，點解要自己送上門同佢打？

你拎長洲同全港比?
依家唔係叫你去沙田，淨係叫你落街守護自己區，你出唔出?

又鼓吹人地出去送頭

咁你答我一句
佢而家係吹雞打人定清場？
如果係打人，我支持還拖
如果係清場，本身都無人係牆前面俾佢打，你自己行落去送上門？

依家就係吹雞打人啊ｏｎ９９

你出得黎就預左啦下嘛
而家大把黑警跟你搭車
等你落車先拉你
情況唔會比對家吹雞打黑衫好

元朗721之後到而家都講左幾次話有人等打黑衫
手足人咪又係照出 驚乜撚

你係真ON9？
連儂牆前面本身有人住？
你唔落去佢打空氣人？
佢成段字都係吹雞清理連儂牆，如果有人落去守佢先有人打，無人守，佢對住堵牆打飛機？

屌你老味9月都重有人咁撚天真

唉同你條傻閪講都哂氣 成日假設問題 叫人戀戰，吾知你鬼定人

我剩係知同你一樣諗法既，係極少部分

屌你老味, 你仲on9 啦

下下要打, 你唔直接入元朗滅村

哇 真係世紀哲學題
屌你老母連儂牆前面無人佢可以打乜野人？
自己唔行落去佢可以變魔術變個人出黎打？
天真？

出得黎就預左都講得出
總之你答我，佢吹雞18區打黑衫
你係「有共識留力下次唔好硬碰硬唔好民鬥民」
定市企出嚟以武抗暴

大家可以回家了.jpg

屌吾洗再同佢地講 要送頭咪送 勸又勸左

有啲思想都唔會跟 回歸主線啦

其實關咩以後上唔上街事？何妖傻仔吹雞就要岀去同佢地玩？我地上街係對返準政權 黑警。唔係話要避，我地有活動我地就會岀去，佢地到時要搞事我地自然會反擊

18區牆平日 日日都有人守架啦, 前幾日D 私了你訓撚左?
有主線去大西北咪唔去沙田囉
唔通你915 唔出港島去守牆咩
明唔撚明呀

屌你係咪個腦用黎裝飾架
目標目標目標目標為本
你拎黎比喻既兩個個案都唔撚同
一個目標係『打人』，一個目標係『死物』
今次人地目標係清牆，你自己送上門佢梗係打鳩你，你唔行落去，佢對住空氣打假想人咩？

如果佢係遊行時候見人就打，目標都唔撚一樣，擺明打人咁梗係還拖打撚鳩柒佢啦

咁簡單既分析你係咪唔撚識用腦架？

屌你老母, 同佢再嘈都晒時間

岩呀 如果要沙田打 不如組大軍入元朗連根拔起，引蛇出洞，攻佔鳩巢

咪傻 佢地唔係福建藍絲. 福建藍絲本身就係住嗰度, 出黎係出於on9 團結同熱心, 你私了係可以嚇到一部份人, 但姓何call 出黎嗰班係收錢做野, 社團活動就係佢生活既一部份, 畀前線衛民隊打都係工作風險既一部份, 簡單d 黎講就係收錢做野既一定係well paid for it, 除非死人, 否則佢地唔會縮

你出去同班友去駁火, 兄弟會受傷, 又會被捕, 打贏都達唔到震懾社團既效果, 因為蝕本既生意無人做, 殺頭既生意一定有人做, 重賞之下必有勇夫, 蝕底既永遠係兄弟.

真
我地死都唔撚驚

我地手足要打怕佢地班垃圾有毛咩
勇武要打 對家夠我地打?

扮明就係你班鄉黑要打
但我唔想打喎
我係要個日做文宣戰線呀 吹咩

屌你老母樓主咪諗住分化我地前線
收皮啦屌你老母

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

唔可以再有手足俾狗捉入新屋嶺

咪撚同佢嘈啦，條仆街啲思維模式同藍絲一9樣架，
唔撚會聽人講架，
同樓主一9樣風向撚

對家一直出行動，一直都要挑佢地機人民鬥人民？咪比對家帶風向，敵進我退。面對住選擇性執法嘅政府，仲要對個頭入去人地陣地叫有勇無謀。對準政權，以武制暴只用於自衛。
921本身已有屯門賞花團同元朗兩個月紀念。話人留力不如加大宣傳一下921本身啲活動啦。

起底 block 上一頁 善用不推文 點解五毛po都推到十幾頁

龍力蓮就識，留力能就唔識

行動都要有部署，要諗行呢一步，代表啲咩，可以達成啲咩，呢啲唔係留力，係be wise

樓豬熱狗送頭撚
不了

人多咪又係落單冇人救
攞手機影住叫唔好打
人哋一衝就叫退
同捱打唔還手

人多冇L用啊，有勇有謀先得啊

北角咪好例子
左膠冇撚用姐
關人多咩事

首先留力係指唔好去啲意義作用唔大嘅活動
何妖吹雞咪由佢圍爐囉
冇人去送頭就冇人需要救啦
人哋揸刀合法
手足揸遮都犯法
點解仲要送羊入虎口？

而且當日仲有其他戰線
又有屯門又有元朗
樓主係咪怕到時沙田冇衝突冇錢收？

反正要行動都唔會睇連登
真係次次都係咁叫人走, 叫人唔好出

不推交回覆

你係唔係拎刀拎棍出去同佢片過?

樓主收皮。

敵進我退，識唔識？
你想送頭，我唔阻你。但唔好累人

送頭撚

跳閘呢啲少事都變罷搭啦,大部份香港人都係晒撚氣

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

屌佢嘅唔識不推文？

樓主如果可以一打一百 我唔介意你帶頭衝鋒

收皮啦

咁支聯辦擺重兵你又唔去?

唔守墻遮，冇人話唔出街
果日有元朗靜坐，有光復屯門...

其實點解要理何妖？佢吹雞關我撚事咩明明已經有曬行程去入屯門行街，點解要變
成個post 論點就係話：唔去=低頭/示弱
然後無限延伸到下次遊行佢吹雞又點點點，如果佢吹屯門又點點點，成堆好明顯係煙霧既問題拉人入去無止境敢拗

吹雞叫人入既會講
「唔去點對着沙田啲手足」：又係依啲用情感勒索句子我只係想講：你老母你當沙田友流架當佢哋係BB仔要你照顧？你係唔係侮辱緊用月餅罐打狗既沙田友
「黑社會=政府既延伸，所以要入去」：
既然你都知道依家黑狗政府企埋一堆，依家勇武拉一個少一個，好明顯你打贏又係拉，唔打又俾黑社會打傷，你重叫勇武去送頭 勇武係我哋最精銳既部隊，依啲黑社會洗撚出動勇武既。你有冇見美國佬用海豹突擊隊去打黑社會

「依家示弱等於輸」：講得依啲野唔係離曬地既冷氣軍師就係戀戰撚當星期六贏左又如何？用手足被狗/黑打做代價，換黎一陣洗版式自high post，值咩？贏一場戰役同贏一場戰爭你搞清楚先好講

咪撚推依啲無聊post喇推返啲行動post喇

樓主: 唔送頭 = 冇做野

唔好推 請用不推文回覆

要出 就空群而出
出得果幾個 手足比人打到仆街你係邊？

係連登開post要人呀？